眾志想選九東雙順，有無人肯出黎打對頭？

你既意思係造鳩建制定撚眾志？

係對兩邊都無信心
希望可以自己起爐灶
搞好社區

講咁多
界票就界票啦

順利係老人村，加埋紀律部隊宿舍鐵票
得順緻叫多少少非建制票，無得打果喎呢區

有資料搞晒d自動當選先搞d次要敵人啦

仲記唔記得何君堯係點上位?

想知本土派有咩人出黎選，狙擊返本土派就差唔多

沒有鄭松泰
何君堯區議員都不是

沒有白旗泰
就沒有何君堯

其實馮檢基都有責任

順緻喺符x珍地頭， 巴打搞清楚先

點解要同人打對頭? 信唔過人就要出個人嚟頂死佢, 依個就係你去選區選嘅理念?

你聲稱有心搞區就唔該搞左淪陷區先啦⋯⋯

樓主不如投民建聯啦

中箭未出黎選已經話人介票係咩心態？

有冇得選？

對本上好難打

不如泛民出盡力搞哂啲自動當選嘅建制派
民主派作為民選議會第一大派，無理由搞唔掂喎

中箭地底泥

民建聯訓係度都贏

四順山頭個三個選區基本上兩邊都唔係穩陣，未必想像中咁難攞

順天民主黨其實好穩 成仔打區真係唔錯既
不過民主黨

無見過眾志係四順喎
快必就上星期見過

順安肥仔仲穩啦